連登仔重未推到 4:2 去 15 倍

咁渣㗎